屯門青山分區警署-兆禧站 只剩一架警車

圍牆窄，單程車路，隔離係宿舍，附近全部民居

認真，千其唔好過黎，唔好殺錯良民

我係和平主義者

求和平，唔好污染屯門碼頭

唔好入黎

守護屯門碼頭，唔好搞屯門碼頭，要和平，反對暴力

唔好搞兆禧

反對暴力

向PC33005獻花 表達支持

不斷叫你地分清楚是非黑白，青紅皂白，唔好入黎，唔好搞良民

唔好搞屯門碼頭

身為一個地頭蟲 真心講如果開槍噴彈都幾大獲 好多公公婆婆 細路係到上車落車行返屋企上樓
屌你老母咪撚亂開槍未舉旗失晒控噴煙呀仆街

屯門班暴徒唔好撤入屯門碼頭青山分區警署呀

太僻冇人理
如果比人圍popo死梗

唔好搞黎到，太多民居

認真，唔好搞黎到

警察宿舍好似係旁邊

悅湖兆禧邁亞美慧豐園啟豐兆山唔街仿唔知會唔會過黎幫拖

唔好搞碼頭，全部民居，老弱

頂，真係過左黎，唔好搞黎到呀，全部民居，碼頭堅係屯門最純的地方，唔好搞黎到

入面已增援幾十個防暴

走啦

好難走，返vcity啦
停輕鐵就走唔到 be water